華爾頓老豆有冇屌過佢數典忘祖?

你個衰囝
我哋列祖列宗都係大英帝國子民
你正一英奸
勾結法蘭西走狗勢力
賣國賊